Dyson Pure Hot+Cool三合一風扇暖風空氣清新機HP04

前兩日買左部 貴
點樣可以長開熱風

風力其實如何